理性啲咁諗

不如早啲瞓咗去好過啦

岩牙

瞓嚟把撚咩

牙你老母 呀字唔撚識打？

唔瞓冇嘢做

我第一日上呢個論壇，唔知甘多規矩🙏

睇法證先瘋

已經叫版主扣咗你50分，下次唔好

你都傻嘅 我屋企冇電視機

我都係用電腦

我連電腦都冇...

圖書館

唔理性呢

閂咗門

我會搵嘢做下

中性呢

會屌你老母

你點解唔同媽媽住

關唔關你事

認同你條仆街了

原來你喺香港

唔通嚮邊

點解唔俾次機會(>_<)

關

因為你是腸